
                      es wapisima pero la chica tendria k ser la buena i el el atrevido no eya la warra i el el bueno pero bueno igualmentee esta wapaa eso si que es amor de verda
        
            